話說我chok閘⋯⋯

後面果個乘客O撚左嘴 睇黎佢冇睇連登

笑撚死

每次跳都有人哇

[全民和你唱] 全世界全天候街邊唱香港國歌！

比啲阿嬋啤撚住

如果我喺到嘅話我會嘴你一啖

利申非gay

我chok閘會等冇乜人先，好撚大聲

越多人越好啊 人地D嘟嘟聲遮住啊嘛

睇邊度啦,佐敦好難chok,兩手出盡力先chok到
反而ymt,ssp呢d就易

我有fd單手跳 個啊伯O撚晒嘴

出閘向住D 出口最外面嗰個好鬆
我係嗰個破處 鬆到我嚇親